{
  "questions": [
    {
      "question":"Qual è il range di età per definire una persona 'GIOVANE'?",
      "answer1": "A. 18-30",
      "answer2": "B. 20-50",
      "answer3": "C. 18-70",
      "answer4": "D. 16-35",
      "correct": "C. 18-70"
    },
    {
      "question":"Cosa aspetti con ansia alla fine dell'anno?",
      "answer1": "A. Il countdown",
      "answer2": "B. Oroscopo di Paolo Fox",
      "answer3": "C. Piatto di lenticchie",
      "answer4": "D. Il brindisi",
      "correct": "B. Oroscopo di Paolo Fox"
    },
    {
      "question":"Qual è il tuo sogno nel cassetto?",
      "answer1": "A. Viaggiare per il mondo",
      "answer2": "B. Diventare miliardaria",
      "answer3": "C. Mangiare senza ingrassare",
      "answer4": "D. Lavorare nell'amministrativo",
      "correct": "D. Lavorare nell'amministrativo"
    },
    {
      "question":"Qual è la tua paura piu' grande?",
      "answer1": "A. Diventare sovrappeso",
      "answer2": "B. Gli insetti",
      "answer3": "C. Il buio",
      "answer4": "D. Le altezze",
      "correct": "A. Diventare sovrappeso"
    },
	{
      "question":"Dove ti piacerebbe andare in vacanza?",
      "answer1": "A. Islanda",
      "answer2": "B. Stati Uniti",
      "answer3": "C. Giappone",
      "answer4": "D. Corsica",
      "correct": "D. Corsica"
    },
	{
      "question":"Qual è stato il momento piu' bello della tua vita?",
      "answer1": "A. Vincere il concorso",
      "answer2": "B. La nascita dei tuoi figli",
      "answer3": "C. L'acquisto della campagna",
      "answer4": "D. La laurea di Gina",
      "correct": "B. La nascita dei tuoi figli"
    },
	{
      "question":"Quale piatto, tra questi, preferisci?",
      "answer1": "A. Semolino",
      "answer2": "B. Pizza",
      "answer3": "C. Sushi",
      "answer4": "D. Pasta zucchine e pancetta",
      "correct": "A. Semolino"
    },
	{
      "question":"Quante lavatrici fai a settimana?",
      "answer1": "A. Una",
      "answer2": "B. Quattro",
      "answer3": "C. Più di sette",
      "answer4": "D. Al bisogno",
      "correct": "C. Più di sette"
    },
	{
      "question":"Quante calamite di città ci sono sul frigo?",
      "answer1": "A. 42",
      "answer2": "B. 39",
      "answer3": "C. 46",
      "answer4": "D. 54",
      "correct": "C. 46"
    },
	{
      "question":"Qual è la cosa che meglio ti riesce?",
      "answer1": "A. Ballare",
      "answer2": "B. Lavoretti fatti a mano",
      "answer3": "C. Pulire",
      "answer4": "D. Fare la mamma",
      "correct": "D. Fare la mamma"
    },
		{
      "question":"Quale tra questi Super Hero ti rappresenta meglio?",
      "answer1": "A. LadyDance",
      "answer2": "B. Accumulatrix",
      "answer3": "C. CleanGirl",
      "answer4": "D. SuperMom",
      "correct": "D. SuperMom"
    }
  ]
}